我唔識回應個女仔fd,佢支持立法支持警察的

18歲的

比呢個圖問佢，邊個仆街

我貼左啦，咪第二張圖回應d磚係示威者搞先

警察係公僕 受指責有咩問題？
宜家市民服務警察定警察服務市民？

不如試下問佢 雨革邊面出手先

呢d人屌唔醒，真係自由閪黎

唔使回應，直接block

立場呢啲
爭辯黎都無用
佢支持咪由佢
你吹佢唔漲喎

反客為主叫佢提供警察受重傷既相

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

唔識回就唔洗回
直接unfrd 佢已經選擇左 你再講冇咩意思

我地唔係針對警察，我地針對逃犯條例，警察可以罷工

問埋佢有冇任何一幅
警察頭破血流 子彈入肉既相？
邊個使用過份武力？

佢都唔講邏輯 唔會嘈得贏 蠢就係蠢

弱智嘅就咪撚同佢解釋咁多

開鎗叫自保都講得出既 你諗住同佢拗乜？
直接叫佢支持全警配備mp5掃射星期日所有遊行人仕啦 香港人死晒咪自保到囉

對蠢人有蠢人嘅做法，有教無類

長輩圖真係好撚有用...今朝係咁發出去, 有深藍親戚話"唔怪得啦,咁背後插阿爺一刀"

你無辦法同一個唔講道理嘅人講道理

呢2日我都有比佢睇

物理上面屌撚到佢化

白 衫 個 堆 真 係 人 渣 黎 ！ ！

你拎啲警察點對實地報導嘅記者、教徒、盲人團體已經睇到班警察要落地獄，仲要18層嗰隻
如果示威者係暴徒，點解會有咁記者，甚至外國記者都讚

不過當然同佢絕交就最好

佢咁想知真相，咪叫佢一齊落場親眼睇下囉

祝你比狗屌

我話個女仔

護警撚你點叫佢都唔識醒架啦
直接同佢講 話不投機算柒數

我有個小同由14年到呢一刻都係覺得警犬冇錯
即使警犬做咩佢地都覺得冇問題
全部都係示威者問題
佢應該身邊個個都係政治冷感既人

慳返啖氣
到而家都唔撚醒
屌佢都廢閪事

一包警察有糧出，只係打工，ko

一句警察有糧出，只係打工，ko

呢D冇得救 智力有限

警犬離開現場咪得

直接unfriend，如果想再出名啲，連登幫到你

俾人打唔反擊唔通企定定俾佢哋虐打？

證據呢

法國黃背心運動的 8 堂課

查吓財委會，差佬應該買咗磚頭。

叫個女仔俾證據呀?
咩示威者扔先呀?佢叫你俾證據丫嘛，佢唔洗有架?

D ON9 野咪放上黎啦
呀媽又要駁, 老豆又要駁, fd又要駁, ig唔熟果d 又要駁

去感情台親子台問啦屌

呢度集中返黑警狗奶共狗

嘥氣啦，你俾條女轉移哂重點，由始至終針對嘅都係政府！而家警察保護緊個政府，如果佢思想扭曲到認為呢個政府值得保護，咁可以慳返啖氣，若然佢認為政府係唔值得保護，咁警察就係助紂為虐，既然助紂為虐，被攻擊都係理所當然

佢既然有哂立場，好撚堅定咁撐警，再po百幾張黑警速龍打市民既片同罪證都改變唔到佢

正解，呢啲人老左都係睇長輩圖

18歲都咁on9
港女真係冇腦

佢有無上過街？齋企都比人請食煙啦

一睇就知係大陸人
土生土長嘅後生仔打字邊會咁

俾幅圖佢睇，同埋解釋政府惡行

叫佢直接出現場

講普通話嘅
唔洗理論啦

1.狗隊公帑購入磚頭防暴
2.差佬自己帶磚頭開工
3.差佬在煲底地板挖出磚頭
4.有人在龍和道行人路取得，拋向煲底，令差佬得到磚頭

1-4那個最合理?

幫佢紅啦

革命既野,無而多講

十幾二十隻警犬有組織，一啲擋記者，一啲圍摳一個企喺到乜都冇做嘅人係多數定少數呀，屌你老母，呢啲蠢閪冇points陣係識“我只知道/我陣係知XXXX”就開始扮曬有道理咁

唔好打算一言一語可能同化佢
曬口水

警察做出黎個句over左
個日示威現場的確有義士出左鐵棍磚頭

利申係現場

認同 個個PO都公審
阻撚住晒睇D有用PO
又浪費晒D注意力落D冇影響力既人

唔撚衝個政府點會理我地

不對等武力

裝備講緊著到上身果d wo 班狗對住連眼罩都無既人放幾撚多粒催淚彈 條on9到以為d人綁d磚同鐵枝係身硬食然後就話佢地有裝備？

總會有d講極唔撚明嘅人

咪祝佢長命百歲 日日有喜茶飲(慢性自殺)啦

點解講粗口都可以拎黎講？？
記你老母又點計

我拋磚試下先

本身就示威黎講，市民同警察係有武裝力量上既不對稱，係呢個情況下如果市民仲要保護自己，基本法所保障既集會自由同示威自由，咁就必需要就地取材，升級武裝力量。亦從當日示威可見，即使市民升級武裝力量，個效果都係達至最低水平即係最多只能夠作防衛而不可能作進取攻擊警察之用。係呢個時候如果警察再用更進一步既武裝力量，例如槍，咁唔單止係違反警察守則，更係違反人道罪行。唔撚好同我講咩掟磚先就係先撩者賤，唔該睇件事立體少少，調返前個時間，係警察步步進逼，逼到市民要掟磚自保定係點？再，警察全副武裝有齊防護，掟磚最多只能作威嚇作用。又，掟磚亦分幾種，就咁掟落地？掟落盾？描準掟向警察身體要害？每一個動作都含有不同動機同目的。而，又有幾多人掟？掟既人數多少亦影響呢個行為會否構成大殺傷力而令警察判斷需要升級行動。

書面語？

又唔係冇試過和理非
69已經試過破記錄103萬人和理非 結果係點？
講真 有得揀嘅話有邊個想衝？
根本呢個局面係政府自己攞嚟 令示威者行動升級嘅唔係示威者而係政府自己

呢個時候仲懶係理性咁指責示威者 收皮啦叫佢

反問佢有冇去過現場先，冇就叫佢自己去睇下，不嬲呢個世界任何人講嘅野都唔可以盡信，自己見到聽到嘅野先係真實
有去過就問佢係咪去前線，如果去前線都係覺得d狗冇錯，唔使講咁多，直接unfriend搞掂

成日講掟磚掟磚，屌你老母，有冇諗過點解要掟？成撚日用掟磚做初始條件（Initial condition）去分析，咁講法掟磚者一定係理虧，玩撚哂啦

其實2邊都有唔岩
大家唔洗係到爭邊個先岩
我地重點應該放番係政府到
係政府做法有問題 先會引起呢件事

有槍點解唔用佢問得黎句已經輸左

一個人無批判思考你點講都唔會有
無謂浪費時間

唔好嘥氣同呢啲人講嘢啦
一定係警察接住舊磚

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

關懷弱智人士 直接同佢講過咗你就冇得再上fb ig youtube同旅行冇簽證就得呢啲弱智港女嚟

掟磚既可能係為咗令驚犬可以「合理執法」又唔見到開槍打掟磚條友？又唔見捉到既11人有掟磚/鐵？邊會打/捉自己友
利申: 發開口夢

個個都有呀媽生 不如撤例咪打和囉 super

無人知無人知無人知
我屌咗佢全家佢都唔知啦
睇證據做人啦好嗎

5546 1274

政府忽視百萬市民訴求係前題

佢呢類一定係有黑警家人 無得回

典型臭蟲論

首先，警方面對既示威者得把雨遮、赤手空拳。

其次，如果你認為佢衝擊你就要開槍同亂棍打一個無反抗能力既人的話，咁你應該去堂口入黑社會。

btw，黑社會冇某Ｄ狗咁垃圾，淨係識得上full gear恰尻人。

扮瞓既人係叫唔醒

我都想知呢條片可以點樣回應
畀啲親戚問到口啞啞

咁一槍爆頭個段片個示威者只係叫左幾聲 鬼佬坐底左行唔到仲係咁淋水 幾個人衝埋示威者到打佢踢佢 請問點定義自保? 定只係發洩?

（請廣傳！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

有大量警察使用過度武力鎮壓嘅例子

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離攻擊頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

姐係如果示威者擲左磚 警察就可以擲翻? 呢個手段係警方守則容許嘅攻擊行為? 咁警察同佢地口中嘅暴徒有咩分別?

有槍唔用嗰句已經痴撚咗線 好難傾到落去

冇人在乎D狗受傷咩
佢地當一哥呀 / 特首 / 咩愛驚力量 / 咩支持修例聯盟唔係人

冇相冇名講條撚

呢個世界好難靠辯駁去說服一個人
無論點講示威者俾人打 佢都係覺得示威者抵死
你不如問佢係咪應該一味打工交稅，唔出聲就唔會有聲之類果d好過
創意就係靠胡思亂想得出既結果
大陸咩都唔講得 所以扼殺哂之類慢慢洗佢腦

前提係你好想同條女溝通

香港人就係試過俾人暴打， 到今日學識反擊

Alert

極多起底/感受post湧上熱門，
提防熱門版被改風氣，
起臭雞底/幫人出名/分享感受唔係呢個時候，

打贏場仗先再處理

已沉底既熱門而實用既post
1. 被捕須知
2. 我要攬炒 巴打既 第一/二輪發信件攻勢

啱呀
呢種人都係用示威者唔啱做理由幫黑警洗脫
我都識個人屋企有人做黑警，堅持話黑警冇錯，係示威者暴力先逼黑警出手

咪撚再推依D 廢POST 屌尻人 個D已經唔撚重要
不徹不退 6月16 比6月9 更加重要
不徹不退 6月16 比6月9 更加重要
不徹不退 6月16 比6月9 更加重要
不徹不退 6月16 比6月9 更加重要
不徹不退 6月16 比6月9 更加重要

呢啲女block柒佢啦 教精佢都廢撚事

有不安先兆出現

個女仔會唔會話張圖reverse左
係由示威者果邊扔過去倒轉播

當日的確有人扔磚
啲狗都有

所以真係唔好話市民扔磚係造假
利伸：發夢既時候覺得扔磚無咩問題

呢班人暴力咪鎮壓呢班人囉，呢啲位就鳩縮，一兩個人好好哋企喺度就圍毆
就如平時咁，大媽黑社會醉漢就tun後call增援，搜MK仔就幾個圍住咁撚勇武
警察嘅職務係驅趕示威者，唔係行私刑
再者，警察當在場所有人包括記者當狗咁打，失哂理智
警察專業嚟架，醫生日日俾人屌係咪可以打空氣針俾patient呀？我係band 3教係咪日日同班學生開群抽會？唔係，因為我地係專業受訓嘅
你地可以屌示威者暴力，但警方亦同時嚴重違反專業操守兼犯埋法
最後溫馨提示，最暴力嘅係喺冷氣房掌控香港生死嘅人

有冇條女既相，等我地睇完之後再諗原唔原諒佢

激起民憤咪就係依啲
有冇諗過點解會揭竿起義一呼百應

直接絕交唔洗煩

割蓆斷交啦，
成日話警察無人幫，有人工，有工傷，佢放傷假仲係納稅人養緊佢

點解要同弱智做朋友？

捉佢返上去勞改啦

警犬就有哂指令 而市民就一個一個企出黎凝聚 冇人指示 冇任何預備架喎 我地淨係做正確嘅野

慳返啖氣，呢件腦死亡架喇，有氣都用去第二度啦

我地香港人係有自由意志
要民主自由

就佢言論又唔完全關立場事
警察係納稅人養
而家警方明顯用到唔恰當武力
而且好多警察都控制唔到自己
濫用市民賦予既執法權
被市民質疑係無可厚非

講得好啱

哦 黑警打人就得 屌你老母臭閪

使乜同佢解釋。

吵邊個打邊個跟本無意思
你問佢最簡單就係
啲人點解要出黎
涼吓冷氣唔好？出黎比警察打？

好簡單
諗清楚雙方立場
雙方為乜野目的而行動
雙方行動既影響
影響對整體係大定細 正面定負面

一拍埋去比
你大可以話雙方都為香港
但雙方受既風險程度 同守護緊既價值
規模上 衝擊者都係遠超警察

警察見到有磚就要扔過去？

叫佢出嚟1日就知，就算見唔到黑警暴力，起碼都見到示威者嘅質素，決心，諗法，相信佢會改變

我成日都話，唔洗回避示威者用武力
警察自保係一個語言偽術黎，警察拉壞人可以動武，人民就可以動武踢獨裁者下台。

咁唔洗再同佢講落去

睇啲字就知係大陸岀世
大把乜都無做過既義士無啦啦俾黑狗打，佢唔係扮睇唔到呀？

唔好哂時間同佢解釋啦
依啲人唔願醒

點解要同啲無腦既做朋友？

冇錯確實有部份示威者掟磚，警察響依個位進行執法係冇問題，但係警察作為執法者都要守佢地既規矩，合法使用武力，唔係話人地用磚掟，你就用磚掟返人，何況示威者既保護裝備係冇乜，用樣既手法帶來既影響程度更加大

另外警察為咗驅趕示威者，響示威者冇作出任何攻擊情況底下濫用武力，佢地點樣濫用武力？
- 幾名警員衝向一名手無寸鐵既示威者用警棍群打(如果想制服一個人，幾個警員合力用手都唔夠？真係要打到人遍體鱗傷先拉到人？)(仲有唔只示威者，記者正常做緊採訪工作都俾人用警棍打)
- 向尺外示威者頭部發射橡膠子彈、布袋彈 (威力嚴重可危及示威者生命)

過激示威者要被人拉冇問題，警方要執行職務冇問題，問題係警方用既武力手法！警察只係執法者，唔應該係暴力施權者，佢地唔應該恃住手上既武器同自己既怨氣就任意揮棍、射槍發洩任意妄為、濫用權力既警察係令人最氣憤既一點！

比警犬射個香港媽媽條片佢睇啦
舉晒手無武器照射點計呀，黑警死全家

never argue with fools

理得佢

記者為份工俾黑狗打，俾黑狗侮辱又點計？記者都有呀媽生的

仲叫fd?

叫佢落去企前線，感受下警察點保護市民就明架啦

開名，圖

集中討論暴力唔暴力，好似係幫當權者嘅暴政分散注意力喎

警察可以還手？
按法例講，如果有人插左一刀落警度後靜靜地坐底唔反抗好合作，警察只可以制服面唔可以ko佢

睇手勢都知唔係

我老豆老母都係咁

仲有冇多D，想睇多少少

(認真)就算唔同人解釋，都要同自己解釋。如果唔係就同班廢老盲撐無分別，我覺得最大問題係武力上geh唔對等，如果有人問就叫佢地拎張警察生命受威脅geh圖黎睇下，拎唔到就證明警察開槍用吹淚彈係過分武力。

呢個係極奇理性嘅人呢
你要同佢曉以大義先得

首先你要問佢知唔知點解警察比普通人要守多一個警察通例
答案係公權力
佢地做到嘅嘢，一般人係做唔到。
佢地可以隨時隨地查我地身份證
而調返轉我哋係唔得嘅
（ 自己諗多幾個例子）

然後接落去呢就要用呢個康德嘅理論去講
unchecked power is bitch
權力使人腐化，絕對權力使人絕對腐化
所以我哋一般對權力較高嘅人有較高嘅道德標準
所以點解政治醜聞 對政界人物係咁大件事
一個普通嘅呀伯去叫雞我係唔會理

如果日警隊正正係顯示岀無法有效控制自己
不帶情緒地專業地執行職務
係一個唔專業嘅做法
另外在附南韓農民喺香港嘅 片段，顯示當時專業嘅警隊係會點做，並重申當時警隊係令人尊敬。

因果搞唔清，要由雨傘講起
2014年一眾市民手無寸鐵，只係行使集會權利想支援學生就挨催淚彈，挨警棍
警方採用過分武力，唔保護自己唔還拖不合人性

扮訓o既人永遠叫唔醒
而且呢類人最多都係係FB，IG出D懶中立o既post，唔會做實際行動
與其用咁多時間感化佢，倒不如拉多幾個中立o既入自己陣形

呢啲警眷唔使嘥時間
遲早有報應

因為武力不對等，裝備不對等
我對你吐口水，你拎刀斬我，傻嘅就會話先撩者賤，個腦仲喺度嘅就知件事唔合理嘅地方喺邊

好簡單，回佢一句
為錢做極權既奴隸，就係人民既敵人

同佢鬥多圖send囉，大撚把啦

撐得嘅 通常都係家屬
老豆做警察唔撐
唔通撐對面非親非故後生仔

因為警權係政府授予

但政府失去正當性

真係唔明點解有咁多人覺得出黎既人睇唔明/冇睇過條送中條例
有睇過就知其實根本就唔難明
問題係正常人都知共產黨係黨至大 係唔會遵守任何條規條
連國際間既條約都唔會遵守 佢會對你香港人客氣?
而出黎反對既人更有唔少係大學生 大學畢業 接受過高等教育既人
更有大量學識淵博既專業人士
點解會成日有呢堆戇鳩覺得自己比上街果100萬人睇得通透

直接屌佢老母

祝佢屋企人生癌中風

唔會同依D人做朋友

Ignorance is strength. 夏蟲不可語冰。

啲人係有擲磚 但黑警全副武裝仲有槍
傷你老母咩 仲有呀
驅散完人群後使用既武力根本唔撚合理
（直射催淚推入人群，有計畫地推啲入中信想焗死佢地，胡椒玻槍瞄頭射，背拉低示威者警棍狂打加腳踢）
你班撐警垃圾咪撚合理化黑警嘅過份使用武力事實

果D人粗口已經好暴力

希望佢有一日都受到黑警無理追打

警察點都唔應該掟磚掟鐵枝啦。
一黎未經訓練，易傷其他人 eg記者
二黎掟番去比d人執番再掟過
咁唔專業只可以話係意氣用事

嘩 講粗口wor 好大攻擊
我講一句屌你老味係咪已經殺左你全家
真係無咩野好同佢地講
佢地點都會講都會話兩方都有錯

事實勝於雄辯 係咁send黑警片比佢

直接 unfriend 就可以了

你叫佢睇清楚,隻警犬拍左條女個胸一下

叫佢企出街支持

睇到我火滚, 同我老媽一鳩樣。

e+幾多市民入左醫院啊?甚至連睇醫生都唔敢, 因為我地被人打完頌要被人屈鳩話襲警, 搭走。佢地重hack埋入醫院系統, 睇晒病人既資料。

你話警察好可憐, 其他人唔可憐咩吊!好多人咩都無做過就被十鳩幾廿個黑警扑濕, 有個阿媽同佢地理論, 結果呢!?零距離咁"啡"鳩人。

你下你個豬腦諗下, 黑警咁L好裝備, 一日放142個催淚彈, 20幾個布袋彈, 三個橡膠子彈, 打到人地要入院做手術生命垂危, 佢地有無傷到入e院啊?洗唔洗支助佢地入去駁反啲斷左既手毛腳毛啊?

佢地使用過分武力不特止, 頌打左各方記者, 侮辱人地既宗教信仰, 重要毫無悔意。

你幫啲咁既撚友講野只會顯得你無知而愚蠢。

警察都要守法, 但佢地e+持住擁有強大武力, 係到知法犯法, 理應罪加一等!

佢鍾意做軍妓咪由佢囉，你又冇份屌嘅

嗯，你說得對

唔撚係溝佢就咪撚咁多野講喇，仲要咁撚無腦既女

道不同不相為謀

1) 不如取消616遊行
痴能線，唔單只唔應該取消，更應該鼓勵更多上次冇出既人一齊黎
目標要明確「反送中」「林鄭陪同惡法一同收皮」「即時釋放被捕人士」
要「救人」先係最最最緊要!
你今日唔救人，下一次到你俾人拉就冇人救到你

2) 我地已經贏左 / 階段勝利論
更加痴線，而家只係成功拖到，要推翻條例條路「雖遠亦近」
時間其實好緊迫，一定要做好建制「突擊」既準備
只要準備唔夠，就會再演一次送頭
只要一唔小心，就會俾對方搶點

3) 建制派內訌
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

4) 警方前線士氣低落
如果信你就死緊啦，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

5) 中央同林鄭劃清界線
今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

6) 示威者已經嬴左光環
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

8) 偶像式崇拜
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿
但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

9) 美軍來了我帶路
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點
不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架
唔好輕敵 唔好鬆懈 唔好內訌
要團結 目標一致
希望大家都平平安安 守護香港

屌到佢差不多高潮，拔出自己打Ｊ射

有頭破血流呀，不過係俾自己友打

屌你同佢講送中有咩問題先啦

支持
愛國愛港 保民生 抗修例 大聯盟 facebook專頁

一邊訓練精良，有槍有彈，身上著晒裝備，又有頭“規”同盾

示威者掉既只係水樽，安全帽，身上得普通眼罩同係鋪頭買既安全帽

你覺得可以對

知唔知自保點解 有生命威脅？要近距離開槍？近距離唔用警棍或者胡椒噴霧？以驅散為目的唔係應該瞄手腳？

不過警察頭破血流左係邊之前果件比自己夥計打到爆缸果個？
其實見到'我只知道'已經可以唔使講落去

回應佢”有槍點解唔用”嗰句，
你有閪點解唔用？免費俾d人屌下呀嘛。
講得出d咁撚蠢嘅嘢，你有腦都可以唔用啦